挑戰自己，用6000$試下賺到幾多

67353 0.029@20萬股

全力睇好
個市底部已成

good

財經台你唔貼倉講嘜Q都冇用個喎

20萬股貼黎做咩
你驚我幾千蚊都買唔起呃鳩你？

應該會升到0.045左右！

Yes

唔識玩呢啲，想問下宜家贏緊幾多？

輸緊 ! yeah!

係囉 鳩蛇都唔識 好打極有限 出名被大戶針

-200$

買左？

聽日等數錢

今晚會升的 升到0.045

👍🏻

聽日升

不過跌300點先

呢位清咩事

ok 跟!

今日有升過上0.043喎 宜家又跌返

67，成日都唔得閒
岩岩0.02止蝕走
屌

咁早走?

0.02入返20

Tesla call put better

唔得閒睇市都玩呢d

幾千蚊怕咩
咁岩忙左成日姐

呢注唔走

Sh

請問係咩app?

富途

靜哂？

Sh緊
20手67353

帳面1萬暫時

牛熊大師

一個秘訣
Sh

留名睇鳩sir表演

0.055 11000

嘩屌咩事升咁多

好友好廢
無眼睇
不過都係sh

一倍了
照舊sh

留名

入左咩

仲SH目標係幾多?